政府幾時先肯取締立法會依個對抗政府既機關？

立法會既存在已經違反左國安法 係非法機關

有中國特色立法會

仲有法官好多都唔夠紅
幾時取締埋

唔取締立法會→縱容立法會反對及威脅特區政府，違反國安法

取締立法會→破壞香港政權機關，違反國安法22條